
                      INCREÍBLE. La verdad es que ya no soy una niña pero al verla he llorado cómo nunca. Me ha gustado muchísimo.  La única pequeña pega que quizás pueda ponerle es que el final me pareció demasiado rápido y cortante. Por lo demás,  la recomiendo al 100% a todos los públicos.
        
            